有冇人為咗住山小屋去行山

三俣山荘真係好撚chill

冇

果種體驗同爆買爆食根本不可同日而語

有人話富士山果啲係難民營，我經驗就幾個人瞓二百個位任揀。

御來光館真係差啲好多麻瓜缺乏禮儀

巴打咩月份去?

七月開山初期上
果日登山都唔駛排隊行，人流幾疏下

我嗰陣臨封山一星期去 好多人

係得日本同歐洲山屋先會咁好服務

第二張圖好撚正

btw.
好後悔上次去立山無住

台灣玉山山腰都有個山莊

雖然喺嗰邊夜晚睇星星真係好靚
不過.....其他物資設備都超級貧乏

魚柳包 巴打

嘩正到呢

上年十一月尾

日歸可能?